76人三人確診

Sixers tested players, coaches, and specific basketball operations support staff, team says. The three positive tests came out of that grouping.

又一隊淪陷了

做咩依家唔公開邊個中左

Embiid, Simmons, Harris

希望係呢三個

ben simmons
ben simmons
ben simmons

好重要所以要中三次